次次考口試都覺得自己好撚無用

點解我講野咁撚廢 次次一緊張就唔知自己講乜鳩
用廣東話又好 普通話又好 英文又好
總之一緊張乜都講唔正 連廣東話都講唔正
好想死

而家唔改 十年後都會係咁

就算present都好 成份野都係我做滾瓜爛熟 但要我講番出黎我就講到成pat屎咁 一定要背稿

即興就真係難....
有得背左先就好易

實有人係咁，有啲人講嘢叻，天生性格嚟嘅，後天雖然都有得訓練，但難啲囉

次次一有條友木口木面咁望住我我就好易緊張

即興真係難到仆街

好努力後天訓練好廣東話講得好啲架啦
普通話同英文真係練唔到

對勁人

即興係易....
有得背左先煩

有語癌仲有無得醫

英定中

Both

無得發揮

即興先易 背定會講到1999

我係你會講出你心中所想

我都係 有時緊張到連個身都震埋 有種寒寒哋感覺

我都係 ..

背唔熟就會

勁人係唔會背野勁

因為自己創作勁

鬼唔知你呀媽係女人

無膽.

你諗通左就OK

1) 人地唔會記得你柒
2) 怕乜尻呢? 人一世物一世

收啦傻西

天份黎既

所以預咗做石內卜呢樣毒撚